Cenas que no entraram, explicaes e... entregando o ouro de como fizemos o vdeo. =)

CLIQUE AQUI PARA SE INSCREVER  http://bit.ly/1e8VQQ8

CONHEA MAIS O CANAL  https://www.youtube.com/user/canaldesconforto

FACEBOOK  https://facebook.com/canaldesconforto
TWITTER  https://twitter.com/zonadesconforto

FACEBOOK BRILHOSO - http://www.facebook.com/brilhosoproducoes

INSTAGRAM BRILHOSO - @vermoraes
INSTAGRAM CHITAO - @denyschitao